Nikon 封殺死馬舊鏡

一路用緊無更新d800e個firmware，一更新出哂事

死馬幾枝ex dg 全部af 不能自動運作，換D500最新firmware又無事wo......

問埋nikon 有無得用返舊版firmware, 竟然係無 俾錢都無

買副廠的各位Nikon 你好野

可以downgrade,copy返舊firmware就得

下面個link有鬼佬講

即係就咁dl 舊fw 再裝？